屌那星今朝荔景有人狗鐵職員偷偷地伏人

好彩我前邊位個人比人check先，狗鐵職員真係好撚古惑

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

小知識 - 原來機場控制唔只控制香港D機上落，
廣洲，深圳，澳門既飛機升降都會受香港指揮影響，搞到D飛升降唔到。。。。
大家千祈唔好搞到機場控制個班番唔到工啊 會好大獲
現有文宣集合 (Google Drive)

請隨便使用，用自己的方法幫忙發送文宣出去，感謝

每晚10點大家開大嗰窗嗌口號
當係抒發下或者互相鼓勵都好

真係有人嗌㗎 唔洗怕醜

將窗嗌口號變成一種普及的生活方式，會好大感染力

連勇武都敢, 唔敢跑走?

係但前邊果位係比人捉用長者

我未跳前邊果位已經比人捉

繼續用長者

其實就咁走左去就得

你係咪試咗就咁走先

有咩特徵 便衣狗？

有3隻

佢地好鐘意牌後面捕住人

RUN/行左去
唔係執法人員
唔可以掂你留你

同問

閘機有無叫好痛

黃杉職員，佢偷偷地匿埋係柱後邊，好撚古惑

我朋友試過跑走，佢地唔會得閒追你
只係樣衰d

其實有咩方法避得開 即刻跑上車？

跑得快就吹你唔脹

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

狗鐵職員正常唔會追你，追到又冇花紅，咁博做咩，on9 popo咁咩

之前外判d便衣查飛狗好撚搏架

之前有條片見過阿叔丟煙頭比食環捉，一支箭咁衝走，食環追都費撚事

入閘前係，睇下有無人伏人
通常係1至3人， 係閘後，用手機，傾下計

特徵：一聽到特惠聲就會望到實

真係比人圍到冇得走就比500狗鐵，唔好推撞，一陣佢call popo就煩
正常捉到狗鐵自己職員做返，唔使call popo

聽之前連登post講，個樣夠惡就唔敢追黎

損人不利己

因為好似捉一個都有錢收

無錯 交唔夠數仲會比人炒

九月二三號就係三罷 但依度一個宣傳post都無

闊閘機一路扮拍八達通一路沖上手個閘
個閘太on9 有冇拍八達通行太快都係嘟你
啲職員根本分唔到

美孚入閘位就無位比狗鐵狗哩埋，三條狗企住睇人入閘。
所以巴打要入閘前要小心，揀d一眼睇哂嘅位入閘。
不過出閘位冇伏！

見到有個大陸呀叔走水貨 啲食蕉淨係叫先生先生 呀叔仲屌佢老母話佢地係仆街

食花生食飽

好撚搏都冇用,佢唔會追離開地鐵範圍,如果係既話出到去飲個茶先話追到去離島

827 14:00 包圍港鐵總部大樓 要求回應停駛事件

幫口屌鳩個職員 唔好怕

荔景琴日兩個波板糖人
今日一個 另加一個粉紅馬甲同黃衫職員
黃衫職員企暗位

用腳踓？

即跑

琴日牛頭角到有黃衫企暗位

你無事就幫人擋一擋啦
企係度食花生做乜鳩

試咗兩次 好撚大聲 個個望住我

個職員係便衣定制服？

跳啦，用長者咁響

認真答你
跑出車站=過咗海就喺神仙
出咗狗鐵範圍就唔可以用狗鐵附例罰你錢
btw我用開一嘢用力推棍嘅方法爆閘

大家見到就幫手屌柒佢地 行過就屌佢老母伏乜撚野

便衣狗好似多數放工時間
上晝未見過

我都見到 兩個金毛比人check 證

求幫推

最新post 睇得清楚d + 加左今天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

其實查飛查中一個有獎？ 洗唔洗捉到咁撚正

啱啱跳完，中環唔會有人捉

推啊

其實揾個港島去九龍返工，再配個九龍返港島工既人，交換咪得

屯門都有

Agree 大不了同佢推撞

捉一個罰五百 佢地實有佣 唔係點會咁落力

真係多撚謝個位開post叫人用綠卡既 搞死人

應該衝壞閘機放人入

推過唔得喎
要盡全力？

拉完先推

推開佢屌佢老母咪得 打份工同你搏命咩

微微拉後條扶手柄

之後大叫一聲屌你老母
成條柄推落去
過閘成功

動作最重要快
因為一玩就會有好多bibi聲

Bibi聲係咪alarm

狗鐵mon po狗 出賣港人幫政府夾埋恰市民 無良港鐵
我係話緊你呀！無良心！

幫推

[黨鐵] 養成不合作 反強權嘅習慣

照買定綠卡, whenever見到冇staff就用

呢幾日例外

good idea

梗係跳番出閘啦

大家都好似淨係講出閘，咁入閘俾人周點

好多年前試過嘟完八達通無錢，但行太快跟咗前面嗰個入咗閘

利申有補返飛

唯快不破

你當sales咁

下唔拍卡咁推個棍？
推得轉佢？唔會推爛咩

睇實咪爬欄杆 再唔係就助跑跳 跳完即閃

緣份計劃

做得黨鐵黃衫人嘅全部都係狗，唔駛留手

直接跳啦 你比錢都有良心
我唔鐘意港鐵一蚊都唔想比佢

佢地個3邊部機發出同邊個人用咩

跨過去啦

羅湖大把target 又唔捉

搵人負責係閘內單擋佢

外判工
連最基本一個員工身份都冇
公司當你係狗
你就仆心仆命去做
有冇咁下賤啊

梗喺唔拍卡
推得轉, 唔會爛
一下用力推落去就得, 你推完下一個會照lock實翻
btw我淨喺推過有棍嗰d, 左右兩邊有塊嘢嗰款見過有巴打留言話都推得開, 但我未試過
不過推棍依個方法好易, 唔需要好大力.
只要唔好淆, 推一半唔推一半, 一次發力推到底就得

香港人係咁奴隸
第一日識香港人咩

如果真係得依個方法最好喎但會唔會好大聲
仲有唔知絲打會唔會唔夠力

我上次係大力推入閘.不過前日先開綠卡.咁搞法咪多左人check 唉

不如我幫大家，歡迎跟我尾出入，不過唔好隊我屎忽

絲打一定唔得
我做開gym先推得郁錄棍

你估無藍絲咩 佢想玩野點都會追

九龍灣都有

依個真 入到去比人周 點走

藍絲還藍絲，hea還hea
講就天下無敵

下次全部人一齊圍班便衣狗咪得

大家都有大家既角色 ，咪當睇唔撚到 一係就扮做野囉， 又唔係高人工 抄撚咗咪算數 我有我跳 你有你做埋場戲

去隔離post留言分享埋#yup

今朝係寶林又唔覺有 呢排有特登留意

冇佣 利申前查飛狗

正常伏人都係便衣

今朝北角都有好多職員 觀塘又係

大叫支持香港警察

全民口罩

會打到屎忽

絲打應該要用全力

我單手大力推 都唔係好順 咔咗兩聲
我諗如果有職員埋伏都會聽到

唔知關唔關部機新唔新淨事

罰錢姐最多？

咁可以乘機打佢幾拳